# Translation of 3.0.6 in Korean
# This file is distributed under the same license as the 3.0.6 package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2013-06-20 14:56:20+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: 3.0.6\n"

#: FrmAbout.cs:67
msgid ""
"Korean translation\n"
"by"
msgstr ""

#: FrmAbout.cs:65
msgid ""
"Greek translation\n"
"by"
msgstr ""

#: FrmAbout.cs:63
msgid ""
"Developed\n"
"by"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:188
msgid "Striketrough text (Ctrl+T)"
msgstr ""

msgid "E-&mail"
msgstr ""

msgid "Save &file"
msgstr ""

msgid "selected text"
msgstr ""

msgid "content"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:1064
msgid "Select path to the gpg.exe file."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:105
msgid "Select a folder to store the all the notes files in"
msgstr ""

msgid "&import"
msgstr ""

msgid "&delete selected"
msgstr ""

msgid "&export all"
msgstr ""

msgid "Title:"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:310 FrmManageNotes.cs:457
msgid "NoteFly backup"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:311 FrmManageNotes.cs:458
msgid "Stickies CSV stored notes"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:312 FrmManageNotes.cs:459
msgid "PNotes full backup"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:460
msgid "CintaNotes xml export"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:461
msgid "DeskNotes file"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:686
msgid "Plain text file (*.txt)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:687
msgid "RTF file (*.rtf)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:688
msgid "KeyNote NF note (*.knt)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:689
msgid "TomBoy note (*.note)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:690
msgid "MicroSE note (*.not)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:691
msgid "QuickPad note (*.qpn)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:693
msgid "import single (note)file"
msgstr ""

#: FrmNote.cs:875
msgid "Textfile (*.txt)"
msgstr ""

#: FrmNote.cs:876
msgid "RichTextFormat file (*.rtf)"
msgstr ""

#: FrmNote.cs:877
msgid "Webpage (*.htm)"
msgstr ""

#: FrmNote.cs:878
msgid "PHP file (*.php)"
msgstr ""

msgid "Log user errors."
msgstr "사용자 오류 기록"

msgid "&Cancel"
msgstr "취소"

msgid "&OK"
msgstr "확인"

msgid "Installed"
msgstr "설치"

msgid "available"
msgstr "사용가능"

msgid "Check plugins updates every: "
msgstr ""

msgid "days, at startup."
msgstr ""

msgid "Check programme updates every: "
msgstr ""

msgid "Check for updates"
msgstr ""

msgid "Last update check is performed on:"
msgstr ""

msgid "Install programme update setup silently."
msgstr ""

msgid "Check updates now"
msgstr "지금 업데이트 확인하기"

msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgid "Use HTTP proxy"
msgstr ""

msgid "address:"
msgstr ""

msgid "port:"
msgstr ""

msgid "connection timeout time:"
msgstr ""

msgid "ms"
msgstr "ms"

msgid "Use IP version:"
msgstr ""

msgid "GnuPG"
msgstr "GnuPG"

msgid "browse"
msgstr "폴더 찾아보기"

msgid "Location gpg.exe:"
msgstr "gpg.exe파일의 위치:"

msgid "Verify the signature of downloaded updates."
msgstr "다운 받은 업데이트 서명의 동기화"

msgid "Advance"
msgstr "세부사항"

msgid "&Reset all settings to default"
msgstr ""

msgid "open settings folder"
msgstr ""

msgid "Save notes in:"
msgstr "저정하기"

msgid "Total notes warning limit:"
msgstr ""

msgid "Visible notes warning limit:"
msgstr ""

msgid "Log exceptions (recommended)."
msgstr "예외 기록(추천)"

msgid "Logging:"
msgstr "기록하기"

msgid "Log debug info."
msgstr "디버그 정보 기록"

#: Program.cs:805
msgid "Disable GnuPG signature checking."
msgstr "GnuPG 서명 확인 하지 않기."

#: Program.cs:806
msgid "Force a first run."
msgstr "첫 실행 강제로 하기."

#: Program.cs:807
msgid "Log exceptions, errors and debug messages."
msgstr "오류나 디버그 메시지 같은 예외 메세지 기록하기."

#: Program.cs:808
msgid "Don't log exceptions, errors and debug messages."
msgstr "예외 사항, 오류 및 디버그 메시지를 기록하지 마십시오."

#: Program.cs:812
msgid "with unnecessary administrator privilege."
msgstr "관리 인증 필요 없음"

#: Program.cs:815
msgid "Reset all positions of visual notes at startup."
msgstr "시작시 보이는 노트 위치 재설정"

#: Program.cs:816
msgid "Reset all NoteFly settings to default."
msgstr "노트플라이의 모든 설정 초기화"

#: Program.cs:832
msgid "{0} parameters help"
msgstr "{0} 변수 도움말"

#: Program.cs:860
msgid "There's a new version of {0} available."
msgstr "실행 가능한 새로운 버전 {0}"

#: Program.cs:861
msgid "Your version: "
msgstr ""

#: Program.cs:863
msgid "New version: "
msgstr ""

#: Program.cs:865
msgid "Do you want to download and install the new version now?"
msgstr "지금 새로운 버전으로 다운 받아 설치하시겠습니까?"

#: Program.cs:866
msgid "update available"
msgstr ""

#: Program.cs:869
msgid "Downloading {0} update"
msgstr "{0} 업데이트 다운 받는 중"

#: Program.cs:887
msgid "Network error"
msgstr ""

#: Program.cs:890 Program.cs:896
msgid "Network error, make sure you have a working {0} connection."
msgstr ""

#: Program.cs:902
msgid "Downloadurl is of new vesion is not set."
msgstr ""

#: SearchTextBox.cs:38
msgid "search:"
msgstr "찾기:"

#: SearchTextBox.cs:53
msgid "stop search"
msgstr ""

#: Strings.cs:208
msgid "translating error: cannot translate controls more than {0} nested levels deep."
msgstr ""

#: Textfile.cs:105
msgid "Title: "
msgstr "제목:"

#: TrayIcon.cs:148
msgid "&New note"
msgstr "&새 노트"

#: TrayIcon.cs:163
msgid "&New note from clipboard"
msgstr ""

#: TrayIcon.cs:172
msgid "&Manage notes"
msgstr "&노트 관리"

#: TrayIcon.cs:190
msgid "&Settings"
msgstr "&설정"

#: TrayIcon.cs:208
msgid "&Plugins"
msgstr ""

#: TrayIcon.cs:241
msgid "E&xit"
msgstr "&종료"

#: TrayIcon.cs:258
msgid "You can access {0} functions with this trayicon."
msgstr "이 트레이아이콘으로 {0}의 기능을 실행할 수 있습니다."

#: TrayIcon.cs:375
msgid "confirm exit"
msgstr "종료 확인"

#: TrayIcon.cs:382
msgid "Are sure you want to exit {0}?"
msgstr "{0} 확실히 종료 하시겠습니까?"

#: TrayIcon.cs:394
msgid ""
"A note is still open for editing.\n"
"Are you sure you want to shutdown {0}?"
msgstr ""
"아직 편집 중인 노트가 열려있습니다.\n"
"{0} 확실히 닫으시겠습니까?"

msgid "&Edit note"
msgstr "&노트 편집"

msgid "S&kin"
msgstr "&스킨"

msgid "Sticky on &top"
msgstr "&메모 맨 위에 붙이기"

msgid "Word wrap"
msgstr "자동 줄 바꿈"

msgid "&Hide note"
msgstr "&노트 숨기기"

msgid "&Save note"
msgstr "&노트 저장하기"

msgid "Show format tools"
msgstr "서식 도구 보이기"

msgid "Import.."
msgstr "불러오는 중.."

msgid "Cance&l note"
msgstr ""

msgid "E&xpert settings"
msgstr "설정 내보네기"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Move deleted notes to recycle bin."
msgstr "삭제한 노트 휴지통으로 이동."

msgid "Allow to load plugins"
msgstr "플러그인 실행 허가"

msgid "Action left click trayicon:"
msgstr ""

msgid "Confirm deleting notes."
msgstr "노트 삭제 확인."

msgid "Start on logon."
msgstr ""

msgid "Language programme:"
msgstr ""

msgid "Ask to confirm shutdown."
msgstr ""

msgid "Hotkeys"
msgstr "핫키"

msgid "Hotkey notes to front:"
msgstr ""

msgid "Hotkey new note:"
msgstr ""

msgid "Hotkey manage notes:"
msgstr ""

msgid "enabled"
msgstr ""

msgid "Appearance"
msgstr "외형"

msgid "Overall"
msgstr "종합"

msgid "Enable transparency:"
msgstr ""

msgid "Show tooltip hints"
msgstr ""

msgid "% visible"
msgstr ""

msgid "Width:"
msgstr ""

msgid "Height:"
msgstr ""

msgid "Default size new note:"
msgstr ""

msgid "Use a random skin as default skin."
msgstr ""

msgid "Default skin new notes:"
msgstr ""

msgid "Use current date as default title for a new note."
msgstr ""

msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgid "pt."
msgstr ""

msgid "Font size note content:"
msgstr ""

msgid "Font note content:"
msgstr ""

msgid "bold"
msgstr ""

msgid "Font size note title:"
msgstr ""

msgid "Font note title:"
msgstr ""

msgid "Text direction notes:"
msgstr ""

msgid "Trayicon"
msgstr "트레이아이콘"

msgid "Trayicon menu font:"
msgstr ""

msgid "Trayicon menu font size:"
msgstr ""

msgid "Use alternative white trayicon."
msgstr ""

msgid "Display \"Exit\" in bold."
msgstr "\"종료\" 진하게 보이기"

msgid "Display \"Settings\" in bold."
msgstr "\"설정\" 진하게 보이기"

msgid "Display \"Manage notes\" in bold."
msgstr "\"노트 관리하기\" 진하게 보이기"

msgid "Display \"New note\" in bold."
msgstr "\"새로운 노트\" 진하게 보이기"

msgid "Manage notes font size:"
msgstr ""

msgid "Manage notes skin:"
msgstr ""

msgid "Use case sensitive search."
msgstr ""

msgid "Show a tooltip with preview of the note content."
msgstr "노트 컨텐츠 미리보기로 풍선 도움말 보이기."

msgid "Highlight"
msgstr "형광팬 효과"

msgid "Clear lexicon memory after highlighting. (not recommended)"
msgstr ""

msgid "Highlight SQL text between quotes. (Beta)"
msgstr "따옴표 사이 SQL 문자열 형광팬 효과 보이기. (Beta)"

msgid "Highlight PHP text between <?php and ?>. (Beta)"
msgstr "PHP 문자열 사이 형광팬 효과 보이기.<?php and ?> (Beta)"

msgid "Make hyperlinks clickable."
msgstr "하이퍼링크 클릭할 수 있게 하기."

msgid "Ask to launch url on click on hyperlink (recommended)."
msgstr "하이퍼 링크 클릭시 인터넷 바로가기 확인하기(추천)."

msgid "Highlight HTML text between <html ..> and </html> (Beta)"
msgstr ""

msgid "Actions"
msgstr "액션"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Enable E-mail in action menu"
msgstr "이메일 상에서 메뉴 활용하기"

msgid "Set a default email address to send to: "
msgstr "보내는 이메일 지정하기"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

msgid "days."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:282
msgid "Delete the selected notes."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:283
msgid "Restore notes from a backup file."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:284
msgid "Backup all notes to a single backup file."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:285
msgid "Close"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:308
msgid "Export all notes"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:376
msgid "Nothing selected"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:377
msgid "There is no note selected."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:386
msgid "Are you sure you want to delete the selected note(s)?"
msgstr "선택한 노트를 삭제하시겠습니까?"

#: FrmManageNotes.cs:396
msgid "And more notes."
msgstr "또 다른 노트."

#: FrmManageNotes.cs:400
msgid "delete?"
msgstr "삭제?"

#: FrmManageNotes.cs:455
msgid "import notes"
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:804
msgid "Access denied. delete note {0} manually with proper permission."
msgstr ""

#: FrmManageNotes.cs:878
msgid "nr"
msgstr "nr"

#: FrmManageNotes.cs:879
msgid "title"
msgstr "제목"

#: FrmManageNotes.cs:880
msgid "visible"
msgstr "보임"

#: FrmManageNotes.cs:881
msgid "skin"
msgstr "스킨"

#: FrmManageNotes.cs:943 FrmManageNotes.cs:964
msgid "Transparency level not a integer or double."
msgstr "투명도 조절할 수 있는 정수나 실수가 아닙니다."

#: FrmNewNote.cs:153
msgid "edit note"
msgstr "노트 편집"

#: FrmNewNote.cs:157
msgid "new note"
msgstr "새 노트"

#: FrmNewNote.cs:176
msgid "Save editing note (Ctrl+S)"
msgstr "편집 중인 노트 저장하기 (Ctrl+S)"

#: FrmNewNote.cs:177
msgid "Cancel editing note (escape)"
msgstr "편집 중인 노트 취소하기(나가기)"

#: FrmNewNote.cs:181
msgid "Save new note (Ctrl+S)"
msgstr "새 노트 저장하기 (Ctrl+S)"

#: FrmNewNote.cs:182
msgid "Cancel new note (escape)"
msgstr "새로운 노트 취소하기(나가기)"

#: FrmNewNote.cs:185
msgid "Bold text (Ctrl+B)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:186
msgid "Italic text (Ctrl+I)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:187
msgid "Underline text (Ctrl+U)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:189
msgid "Bullit list (Ctrl+shift+L)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:190
msgid "Bigger text (Ctrl+shift+>)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:191
msgid "Smaller text (Ctrl+shift+<)"
msgstr ""

#: FrmNewNote.cs:317
msgid "Please enter some content."
msgstr "내용을 입력하세요."

#: FrmNewNote.cs:335
msgid "Could not write note."
msgstr "노트를 쓸 수 없습니다."

#: FrmNewNote.cs:763 FrmNewNote.cs:1111
msgid "There is no text on the clipboard."
msgstr "클립보드에 내용이 없습니다."

#: FrmNote.cs:237
msgid "Hide this note"
msgstr ""

#: FrmNote.cs:418
msgid "Note has no title and no content."
msgstr "노트에 제목과 내용이 없습니다."

#: FrmNote.cs:425
msgid "Can't launch email client."
msgstr "보내는 이메일에 연결할 수 없습니다."

#: FrmNote.cs:798
msgid "&Lock note"
msgstr "&노트 잠금"

#: FrmNote.cs:799
msgid " (click again to unlock)"
msgstr "다시 클릭하여 잠금 해제"

#: FrmNote.cs:825
msgid "&Roll up"
msgstr "&접어두기"

#: FrmNote.cs:826
msgid "(click again to Roll Down)"
msgstr "다시 클릭하여 펼치기"

#: FrmNote.cs:873
msgid "Save note to file"
msgstr "다른 파일로 노트 저장하기"

#: FrmNote.cs:893
msgid "Bad plugin export notecontent filter selected."
msgstr ""

#: FrmPlugins.cs:128
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: FrmPlugins.cs:304
msgid "needs update"
msgstr ""

#: FrmPlugins.cs:319
msgid "already installed"
msgstr "이미 설치됨"

#: FrmPlugins.cs:325
msgid "download"
msgstr "다운받기"

#: FrmPlugins.cs:334
msgid "version: "
msgstr "버전:"

#: FrmPlugins.cs:335
msgid "license: "
msgstr "라이센스:"

#: FrmPlugins.cs:340
msgid "Could not load plugins details, please check if your network connection is still working."
msgstr ""

#: FrmPlugins.cs:371
msgid "Downloading plugin.."
msgstr "플러그인 다운받기.."

#: FrmPlugins.cs:547
msgid "Could not load list with plugins. Internet connection failed."
msgstr "목록을 플러그인과 함께 불러올 수 없습니다. 인터넷 연결에 실패했습니다."

#: FrmPlugins.cs:550
msgid "A proxy is being used."
msgstr "프록시를 사용 중입니다."

#: FrmPlugins.cs:702
msgid "Updating plugins.."
msgstr ""

#: FrmPlugins.cs:750
msgid "Loading"
msgstr ""

#: FrmPlugins.cs:790
msgid "A note is still open for editing continue restarting {0} now? The unsaved note change will be lost."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:117
msgid ""
"Directory does not exist.\n"
"Please choose a valid directory."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:118
msgid "Directory does not exist."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:163
msgid "Expert settings"
msgstr "설정 내보네기"

#: FrmSettings.cs:167
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: FrmSettings.cs:181
msgid "Do nothing"
msgstr "실행하지 않기"

#: FrmSettings.cs:182
msgid "Bring notes to front"
msgstr "노트 맨 앞으로 가겨오기"

#: FrmSettings.cs:183
msgid "New note"
msgstr "새 노트"

#: FrmSettings.cs:192
msgid "Use IPv4 or IPv6"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:193
msgid "Force use IPv4"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:194
msgid "Force use IPv6"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:341
msgid "{0} is busy moving your notes."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:387
msgid "No rights to add key to registry."
msgstr "레지스트리에 새로운 키 추가 권리가 없습니다."

#: FrmSettings.cs:406
msgid "Run key in registry does not exist."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:407
msgid "Error run key registry missing"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:420
msgid "Font size invalid. Minimal 4pt maximum 128pt allowed."
msgstr "폰트 크기가 올바르지 않습니다.(허가 : 최소 4pt 최대 128pt.)"

#: FrmSettings.cs:421
msgid "Error invalid font size"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:422
msgid "Please select a font."
msgstr "폰트를 선택하세요."

#: FrmSettings.cs:423
msgid "Error no font."
msgstr "없는 폰트입니다."

#: FrmSettings.cs:427
msgid "Invalid folder for saving notes folder."
msgstr "노트를 저장할 수 없는 폴더입니다."

#: FrmSettings.cs:428
msgid "Error invalid notes folder"
msgstr "잘못된 폴더"

#: FrmSettings.cs:459
msgid "Settings text direction invalid."
msgstr "잘못된 문자열 설정입니다."

#: FrmSettings.cs:460
msgid "Error text direction"
msgstr "문자열 오류"

#: FrmSettings.cs:467
msgid "Given email address as default email address is not valid."
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:468
msgid "email address invalid"
msgstr ""

#: FrmSettings.cs:475
msgid "The path to gpg.exe is not valid."
msgstr "gpg.exe파일 경로가 올바르지 않습니다."

#: FrmSettings.cs:476
msgid "Error not valid gpg path."
msgstr "gpg 경로 오류"

#: FrmSettings.cs:524
msgid "Please wait"
msgstr "잠시만 기다리세요."

#: FrmSettings.cs:548
msgid "Are you sure, you want to reset all the settings to default?"
msgstr "모든 설정을 초기화하시겠습니까?"

#: FrmSettings.cs:549
msgid "Reset settings?"
msgstr "설정을 재설정 하시겠습니까?"

#: FrmSettings.cs:676
msgid "File is marked as system file. Did not move."
msgstr "파일이 시스템 파일 표식이 있습니다. 이동하지 못합니다."

#: FrmSettings.cs:684
msgid "Error moving note(s)"
msgstr "노트 이동 오류"

#: FrmSettings.cs:685
msgid "Note file(s) already exist."
msgstr "노트 파일이 이미 있습니다."

#: GPGVerifyWrapper.cs:97
msgid "Do you want to install the update?"
msgstr "업데이트를 설치하시겠습니까?"

#: GPGVerifyWrapper.cs:98
msgid "GnuPG signature check result"
msgstr "GnuPG 서명 확인 결과"

#: ImportNotes.cs:110
msgid "import error"
msgstr "불러오기 오류"

#: ImportNotes.cs:121
msgid "Cannot find KeyNote NF note content."
msgstr "키노트 NF 노트 컨텐츠를 찾을 수 없습니다."

#: ImportNotes.cs:147
msgid "Not a KeyNote NF note."
msgstr "키노트 NF 노트가 아닙니다."

#: ImportNotes.cs:358
msgid "Do you want to delete all current notes?"
msgstr "현재 모든 노트를 삭제하시겠습니까?"

#: ImportNotes.cs:359 Program.cs:244
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실하십니까?"

#: ImportNotes.cs:458
msgid "CSV file does not seems to be in the Stickies format."
msgstr ""

#: ImportNotes.cs:465
msgid "CSV file does not seems to be in the Stickies format, expecting 5 columns."
msgstr ""

#: ImportNotes.cs:602
msgid "Error reading PNotes backup file, incorrect format."
msgstr "잘못된 포멧, PNotes 백업 파일 읽기 실패."

#: Notes.cs:369
msgid ""
"Folder with notes does not exist.\n"
"Do want to load notes from the default notes folder?"
msgstr ""
"폴더에 노트가 없습니다.\n"
"기본 설정 노트 폴더로 부터 노트를 불러 오시겠습니까?"

#: Notes.cs:370
msgid "Notes folder doesn't exist"
msgstr "노트 폴더가 존재하지 않습니다."

#: Notes.cs:755
msgid ""
"Do you want to import the notes from NoteFly 1.0.x?\n"
"Press cancel to ask this again next time."
msgstr ""
"노트플라이 1.0.x에서 불러오시겠습니까?\n"
"다음에 다시 하게겠습니까."

#: Notes.cs:756
msgid "Import from NoteFly 1.0.x"
msgstr "노트플라이 1.0.x에서 불러오기"

#: Notes.cs:843
msgid ""
"Do you want to import the notes from NoteFly 2.5.x?\n"
"Press cancel to ask this again next time."
msgstr ""
"노트플라이 2.5.x에서 불러오시겠습니까?\n"
"다음에 다시 하게겠습니까."

#: Notes.cs:843
msgid "Import from NoteFly 2.5.x"
msgstr "노트플라이 2.5.x에서 불러오기"

#: Notes.cs:891
msgid "many notes"
msgstr "많은 노트들"

#: Notes.cs:892
msgid "There are many notes loading this can take a while, do you want to load them all?"
msgstr "한 번에 불러오기에 많은 노트를 실행하셨습니다. 모두 불러오시겠습니까?"

#: Notes.cs:912
msgid "Many notes visible"
msgstr "많은 노트 보기"

#: Notes.cs:913
msgid ""
"There are many notes visible.\n"
"Hide some notes to make loading faster."
msgstr ""
"보게하기에 많은 노트입니다.\n"
"몇 개의 노트를 보이지 않게 하면 더 빨리 실행합니다."

#: PluginGrid.cs:93
msgid "Their are no plugins installed."
msgstr ""

#: PluginGrid.cs:181
msgid "version:"
msgstr "버전:"

#: PluginGrid.cs:192
msgid "(restart {0} to update)"
msgstr ""

#: PluginGrid.cs:201
msgid "author:"
msgstr "글쓴이:"

#: PluginGrid.cs:217
msgid "description:"
msgstr "설명:"

#: PluginGrid.cs:289
msgid "disable"
msgstr "불가능"

#: PluginGrid.cs:303
msgid "enable"
msgstr "가능"

#: PluginGrid.cs:325
msgid "Click to disable this plugin."
msgstr ""

#: PluginGrid.cs:329
msgid "Click to enable this plugin."
msgstr ""

#: PluginsManager.cs:191 PluginsManager.cs:223 PluginsManager.cs:285
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: Program.cs:243
msgid "Are you sure you want to visted: {0}"
msgstr "방문하시기를 원하십니까: {0}"

#: Program.cs:327
msgid ""
"You are now running {0} as elevated Administrator.\n"
"Which is not recommended for security.\n"
"Press OK if your understand the risks of running as administrator and want to hide this message in the future."
msgstr ""
"지금 {0}(을)를 보다 높은 관리자 모드로 실행 중 입니다.\n"
"이것을 보안 상 추천하지 않습니다.\n"
"관리자 모드로 실행으로 오는 위험을 알고 계시면, 다음에 이 메시지를 숨기시려면 확인을 누르세요."

#: Program.cs:328
msgid "Elevated administrator"
msgstr "높은 관리자 모드"

#: Program.cs:354
msgid ""
"{0} is already running.\n"
"Load another instance? (not recommended)"
msgstr ""

#: Program.cs:355
msgid "already running"
msgstr "이미 실행 중"

#: Program.cs:799
msgid "Parameter:"
msgstr "매개변수:"

#: Program.cs:800
msgid "Show this parameters help window."
msgstr "이 변수의 도움말 창 보기."

#: Program.cs:801
msgid "Disable transparency."
msgstr "투명하게 보지 않기."

#: Program.cs:802
msgid "Disable all plugins."
msgstr "모든 플러그인 사용하지 않기."

#: Program.cs:803
msgid "Disable any highlighting in notes."
msgstr "노트에서 형광팬 효과 사용하지 않기."

#: Program.cs:804
msgid "Disable XP visual style."
msgstr "XP 스타일 사용하지 않기."

#: FrmManageNotes.cs:281
msgid "Show or hide the selected notes."
msgstr ""

#: FrmAbout.cs:60
msgid "Version "
msgstr "버전"

#: FrmAbout.cs:86 FrmAbout.cs:87 TrayIcon.cs:232
msgid "About"
msgstr "정보"

#: FrmDownloader.cs:362
msgid "Downloads completed"
msgstr "다운로드 성공"

#: FrmDownloader.cs:373
msgid "Download canceled."
msgstr "다운로드 실패"

#: FrmDownloader.cs:379
msgid "Download error:"
msgstr "다운로드 오류"

#: FrmException.cs:39
msgid "oh no.. {0} crashed."
msgstr "오! 노.. {0} 깨짐."

#: FrmManageNotes.cs:112 FrmManageNotes.cs:543 FrmManageNotes.cs:576
msgid "&hide selected"
msgstr "&선택한 것 숨기기"

#: FrmManageNotes.cs:116 FrmManageNotes.cs:121 FrmManageNotes.cs:548
#: FrmManageNotes.cs:580
msgid "&show selected"
msgstr "&선택한 것 보이기"

#: FrmManageNotes.cs:268
msgid "Manage notes"
msgstr "노트 관리하기"